德國聯署仲爭一千人就夠數喇！俾力chur埋佢啦喂！

夠5萬人德國就會開會
尚欠一千人！！！係一千人咋！！！
大家簽完記得分享埋佢

呢個聯署簽完唔係廢㗎！

聯署教學

首先呢個係手足整嘅簡易版，未登記過嘅手足可以用呢個

絲打拍嘅教學影片

推

其實唔駛教學
直接用Google translate

唔好出貓呀
一發現左就成個聯署玩完

記住share俾唔喺連登啲frd

五萬就有聽證會

用自己手機教家人朋友簽算唔算出貓

push

Hey bro

推呀

其實應唔應該推比德國人知……

知我個ass好大？

比首聯署戰歌大家

簽聯署呀
幫手推推……希望可以有多ｄyoutube 人士睇到

Pish

聯邦，打錯

唔好意思，小弟見識少，呢首係德國國歌定係咩嚟

就算夠數都繼續簽！展示下我地嘅民意，同埋我地香港人Deadline Fighter嘅精神...當初真係好驚唔夠數

多謝樓主同大家努力，我想睇東德婆為奶共可以去到幾盡

好勁

呢首係1813年德國的前線兼文宣巴Theodor Körner 寫的詩，當時法國佔領德國，在普魯士軍隊之外還有來自德國不同地方，無論學生、教授抑或工人的人在一個叫呂佐的青年軍官響應下組隊加入戰鬥，希望可以建立一個民主共和、統一的德國，因為冇錢買制服，佢地將自己件衫染黑就當他們自己的制服。

他們的戰術主要是突襲，令法國軍隊不堪其擾，甚至法國國王嬲到咁講：「個個都可以停戰，就係唔同你地停戰」

雖然戰果有點兒那個同問題都不少，但身為唯一包括了全德國的人的參戰者，他們成為德國的傳奇，甚至相傳今日的德國旗的黑紅黃三色就是對應他們的黑色制服、紅色的繮繩和金色的鈕扣。

推呀!!!!!!!

仲差600人，咁快講

Heybro

PISH

p

講定先啦我覺得今晚就過到

PUSH

仲爭700咋

手足整既ACT4HK好正

tui

我哋要嘅係速度

大你8點半

齊人未

食飯呀

食飽

蝦仁炒蛋

推
黑警死全家

蝦仁腰果

腰果不了

唔好食咁飽呀 一陣記得乖乖地食生果

Druck fuer 12 Hongkongers!

係

記得呀

Druck fuer unsere Kameraden!

Druck fuer Otto Von Bismarck!

繼續 push

今日呀媽不小心煮少左，係時候食蕉啦

Deadline fight

Number of online signatories
49639

點算

Fristkämpfer

好健康

岩岩簽左 差200咋wor

聯署簽簽簽
屌你支那正仆街

咬緊

條蕉好正

爭百幾人咋

推 差百幾

Number of online signatories
49970

仲爭19個！

夠數喇！！！！

爆左！

衝呀！

集氣oush

我都幾肯定唔會再點升，交功課咁款

done done done

夠數都照簽！！

簽呀

幫Ｐ牌推一下

Push

pushpush

手隹

推呀，出力推，入啲呀！

終於夠數

好感動...終於夠數

夠數都唔好咁快鬆懈，叫多兩個friend簽穏陣啲